有冇手足入黎討論下熱血公民

牙泰呢期好活躍 又幫傳銷苦主又反小米

垃圾有咩好討論

一班廢物

Ching係少年軍食左唔少女

2樓咪牙泰

左三ching型撚到

熱狗係書展清泉

岩岩用左十個ac課金比熱狗

供養牙滿

域仔

熱血公民，造福世人

好多熱狗係波台搵食

@n_ben

熱血公民，禍害港人